黨鐵罷工 感激巴士小巴繼續為香港人服務

岩岩出街
巴士班次同平日無異
巴士重比平時開得快
多謝巴士小巴繼續為香港人服務

各位一定要堅持
罷搭黨鐵

今日係死城日做咩出街

都要買定野食for黎緊幾日嘅

要多D坐潮聯紅Van！

潮聯就不了啦

潮聯都搭 傻咗咩